民建聯成功爭取成功打擊肺炎

我知道大家好緊張肺炎，但有幾樣嘢要做

1. 叫藍絲唔好戴罩，反正政府都話冇需要，而佢地缺乏資訊，讓他們back fire

2.將打擊肺炎措拖政治化，就更肯定藍絲會唔戴

3. 泛民素人本土乜都好，做咗好多功夫，要大大聲講，唔好你過半年就會見到乜撚冇做過嘅民建聯成功收割

4.建制派冇乜點受訪，因為乜措施都驚俾人話港獨，但網上同線下關係，佢地都做緊啲嘢呃呀婆啦